★劏房/床位 即時封盤起價！

腦魔開po無人理

Lihkg冇公屋富戶？

贊成，有壓力先有動力去搵錢

強烈要求向公屋用戶收取夾萬稅

住咁耐公屋都著數左好耐啦

體現獅子山精神